利物浦前四都保唔住 還有資格踢歐聯嗎

今年歐聯無得睇曼聯高質既針對性防守
LKK霸氣二傳 8強仲要睇利比人大炒出局 睇落去已經無意義

有